有冇巴打有831打後既自殺list可以提供，方便大家認人

跪地求list，希望有名有年齡，方便認人